★有冇人Lihkg成日彈呢個廣告？

脫毛

五毛

你係

成日彈女人廣告比我...